{
    "Home": "홈",
    "About": "소개",
    "Products": "제품",
    "Tokenomics": "토큰경제",
    "Avatar": "아바타",
    "How it works": "작동 방식",
    "Connect wallet": "지갑 연결",
    "Log Out": "로그 아웃",
    "Our all-in-one AI": "우리의 올인원 AI",
    "powered platform": "지원되는 플랫폼",
    "Helps you effortlessly create websites and tokens, turning your vision into life and introducing it to the world in no time.": "비전을 현실로 만들고 세계에 소개하는 웹사이트 및 토큰을 쉽게 생성할 수 있습니다.",
    "Easily turn your cryptocurrency ideas into reality and launch your very own token project quickly with Trendpad!": "트렌드패드를 사용하여 암호화폐 아이디어를 현실로 신속하게 구현하고 자체 토큰 프로젝트를 시작하세요!",
    "Join our Twitter": "트위터에 참여하기",
    "Join our Telegram": "텔레그램에 가입하기",
    "ABOUT": "소개",
    "Welcome to the": "에 오신 것을 환영합니다",
    "World of TT Avatar.": "TT 아바타의 세계.",
    "The revolutionary blockchain-based ecosystem that brings together the potential of web 3.0 advertising, all-in-one product creation, and expansive cross-chain avatars. When you hold a TT avatar, you not only gain access to exclusive features but also get rewarded Trend tokens that fuels your journey within our vibrant community.": "웹 3.0 광고, 올인원 제품 생성, 확장 가능한 크로스 체인 아바타의 잠재력을 통합한 혁신적인 블록체인 기반 생태계입니다. TT 아바타를 보유하면 독점 기능에 접근할 수 있을 뿐만 아니라 활기찬 커뮤니티 내 여정을 격려하는 Trend 토큰도 보상받게 됩니다.",
    "Our platform simplifies website creation & the token creation process, allowing you to unleash your creativity and customize your token to reflect your vision. In addition, our platform offers seamless integration with Trend Decentralized Exchange, providing a secure and efficient marketplace for trading your token.": "우리의 플랫폼은 웹사이트 및 토큰 생성 과정을 간소화하여 창의력을 발휘하고 비전을 반영할 수 있는 토큰을 맞춤 설정할 수 있습니다. 또한, Trend 탈중앙화 거래소와의 원활한 통합을 제공하여 토큰 거래에 안전하고 효율적인 시장을 제공합니다.",
    "To further boost your project's visibility, our platform also extends its support to the Trend Web3 Ads platform, where you can advertise your token and reach a wider audience within the web3 crypto community.": "프로젝트의 가시성을 더욱 높이기 위해 우리의 플랫폼은 Trend Web3 Ads 플랫폼을 지원하여 토큰을 광고하고 web3 암호화폐 커뮤니티 내에서 보다 넓은 관중에 도달할 수 있습니다.",
    "By leveraging these powerful tools, crypto startups can effectively jumpstart their projects and accelerate their journey towards success.": "이 강력한 도구들을 활용하여 암호화폐 스타트업은 프로젝트를 효과적으로 가동시키고 성공으로 향하는 여정을 가속화할 수 있습니다.",
    "Join Trend Token today and explore the possibilities of launching your token project effortlessly, connecting with potential investors, and establishing a strong presence in the dynamic world of cryptocurrency.": "오늘 Trend 토큰에 가입하고 손쉽게 토큰 프로젝트를 출시하는 가능성을 탐색하고 잠재적인 투자자와 연결하며 암호화폐의 동적인 세계에서 강력한 존재감을 확립하세요.",
    "PRODUCTS": "제품",
    "Website Creator": "웹사이트 생성기",
    "Quickly generate AI-powered websites in just minutes.": "단 몇 분 만에 AI 기반의 웹사이트를 빠르게 생성하세요.",
    "Token Creator": "토큰 생성기",
    "Develop custom tokens for traditional or innovative projects, including unique Genesis minting tokens for passive rewards in the crypto space.": "전통적이거나 혁신적인 프로젝트를 위한 맞춤형 토큰을 개발하세요. 암호화폐 공간에서의 수 pass 보상을 위한 고유의 제네시스 민팅 토큰을 포함합니다.",
    "TrendPad": "트렌드패드",
    "Simplify fundraising and token launches with seamless processes.": "원활한 과정으로 자금 조달 및 토큰 발행을 간소화하세요.",
    "TrendSwap": "트렌드스왑",
    "Experience the next generation of token swapping with special features like adjustable token burn and the ability to send to a genesis address for increased price stability.": "조정 가능한 토큰 번이나 증가된 가격 안정성을 위해 제네시스 주소로 보내는 기능과 같은 특수 기능을 갖춘 다음 세대의 토큰 스왑을 경험하세요.",
    "Trend Web3 Ads Portal": "트렌드 웹3 광고 포털",
    "Reach a targeted audience in the Web3 community through an advertising platform that not only connects you with potential users but also offers rewards for viewing ads.": "잠재적 사용자와 연결되며 광고를 보는 대신 보상을 제공하는 광고 플랫폼을 통해 Web3 커뮤니티의 타겟 관객에게 도달하세요.",
    "Staking": "스테이킹",
    "Earn additional rewards by participating in long-term holding of assets.": "자산 장기 보유에 참여하여 추가 보상을 획득하세요. (곧 출시 예정)",
    "Games": "게임",
    "Enjoy entertaining games that also offer opportunities to earn rewards while playing.": "재미있는 게임을 즐기면서 보상을 획득할 기회를 제공합니다. (곧 출시 예정)",
    "Cross Chain Avatar": "크로스 체인 아바타",
    "Create your personalized 3D avatar using your own photo, allowing it to traverse various Metaverses across different chains.": "여러 체인에서 다양한 메타버스를 건너도록 허용하는 자신의 사진을 사용하여 개인 맞춤형 3D 아바타를 만드세요. (곧 출시 예정)",
    "Trend Blockchain": "트렌드 블록체인",
    "A cutting-edge blockchain solution with rapid transaction speeds, minimal fees, and advanced features for developing applications within the Trend chain with enhanced privacy. (Coming Soon)": "고속 트랜잭션 속도, 최소 수수료 및 향상된 개인 정보 보호 기능을 갖춘 혁신적인 블록체인 솔루션입니다. (곧 출시 예정)",
    "TOKENOMICS": "토큰노믹스",
    "Trend Token serves as the native currency within our": "Trend Token 은(는) 저희의 내부 통화로 작용합니다",
    "ecosystem, enabling you to engage with a range of exciting": "생태계를 통해 다양한 흥미로운",
    "products services and benefits.": "제품, 서비스 및 혜택을 경험할 수 있습니다.",
    "TT Avatar Rewards": "TT 아바타 보상",
    "Marketing/ Advertising Rewards": "마케팅/ 광고 보상",
    "CEX Listing": "CEX 상장",
    "Dev/Trend Team": "개발/ 트렌드 팀",
    "CHOOSE YOUR TT AVATAR AND CONTRIBUTE USDT(MATIC) TO EARN DAILY REWARDS": "TT 아바타를 선택하고 매일 보상을 획득하려면 USDT(MATIC)를 기부하세요.",
    "Crypto Newbies": "암호화폐 초보자",
    "Price : $110": "가격: $110",
    "Buy Now": "지금 구매",
    "Crypto Enthusiast": "암호화폐 애호가",
    "Price : $550": "가격: $550",
    "Crypto Entrepreneur": "암호화폐 기업가",
    "Price : $1,100": "가격: $1,100",
    "Crypto Investor": "암호화폐 투자자",
    "Price : $2,750": "가격: $2,750",
    "Crypto King": "암호화폐 왕",
    "Price : $5,500": "가격: $5,500",
    "Blockchain Mogul": "블록체인 거물",
    "Price : $11,000": "가격: $11,000",
    "Bitcoin Billionaire": "비트코인 억만장자",
    "Price : $27,500": "가격: $27,500",
    "CryptoCap Tycoon": "암호화폐 대부",
    "Price : $55,000": "가격: $55,000",
    "HOW IT WORKS": "작동 방식",
    "Connect": "연결",
    "Choose a crypto wallet like Metamask or Trust Wallet": "Metamask 또는 Trust Wallet과 같은 암호화폐 지갑을 선택하세요.",
    "Contribute": "기부",
    "Choose your desired TT Avatar & contribute USDT (MATIC)": "원하는 TT 아바타를 선택하고 USDT (MATIC)를 기부하세요.",
    "Stake": "지분",
    "Stake Your Avatar": "당신의 아바타를 지분하세요.",
    "Earn": "수익",
    "Earn daily rewards in Trend Token": "Trend 토큰에서 매일 보상을 획득하세요.",
    "Swap": "스왑",
    "Swap your Trend token in Trendswap": "Trend 토큰을 Trendswap에서 스왑하세요.",
    "HODL": "HODL",
    "Earn APR by holding onto your Trend Token.": "Trend 토큰을 보유하여 APR을 얻으세요.",
    "ROADMAP": "로드맵",
    "Our Roadmap to Decentralizing Infrastructures": "분산 인프라로 가는 우리의 로드맵",
    "Q2 2024": "2024년 2분기",
    "Creation & Launch of website.": "웹사이트의 생성 및 출시.",
    "Smart Contract Audit.": "스마트 계약 감사.",
    "Smart Contract Deployment.": "스마트 계약 배포.",
    "Quality assurance and testing of complete platform": "완전한 플랫폼의 품질 보증 및 테스트",
    "Q3 2024": "2024년 3분기",
    "Launch of Trend Swap.": "트렌드 스왑의 시작.",
    "Listing on Trend Swap.": "트렌드 스왑에 상장.",
    "Launch AI Website creator.": "AI 웹사이트 생성기의 출시.",
    "Global Marketing Campaign.": "글로벌 마케팅 캠페인.",
    "Q4 2024": "2024년 4분기",
    "Launch of Trend Web3 ads portal.": "트렌드 웹3 광고 포털의 출시.",
    "Launch of TrendPad.": "트렌드패드의 출시.",
    "Launch of AI Smart contract creator.": "AI 스마트 계약 생성기의 출시.",
    "Tier 2 CEX Listing.": "2단계 CEX 상장.",
    "Partnerships": "파트너십",
    "Q1 2024": "2024년 1분기",
    "Tier 1 CEX Listing.": "1단계 CEX 상장.",
    "More Partnership.": "더 많은 파트너십.",
    "Launch our first blockchain game.": "첫 번째 블록체인 게임의 출시.",
    "2025": "2025년",
    "Launch of Cross Chain": "크로스 체인의 출시",
    "NFT Avatar": "NFT 아바타",
    "Launch Trend Blockchain": "트렌드 블록체인의 출시",
    "TT AFFILIATE": "TT 제휴사",
    "Start earning by referring friends and family to TT Avatars!": "친구와 가족을 TT 아바타에 소개하여 수익을 올리세요!",
    "By joining our program, you can earn 10% of BV in USDT directly to your decentralized wallet with every successful referral contributions. Simply share your unique invitation link and watch your income grow.": "우리의 프로그램에 가입하면 매 성공적인 추천 기여마다 분산 지갑으로 USDT의 BV의 10%를 직접적으로 획득할 수 있습니다. 단순히 독특한 초대 링크를 공유하고 수익이 증가하는 것을 지켜보세요.",
    "To become an affiliate, all you need to do is contribute a minimum of $110 on TT Avatars.Start now and maximize your earning potential!": "제휴사가 되려면 TT 아바타에 최소 $110을 기부하면 됩니다. 지금 시작하고 수익 가능성을 극대화하세요!",
    "JOIN OUR OFFICIAL SOCIAL": "우리의 공식 소셜에 가입하세요",
    "AND MEDIA CHANNELS": "및 미디어 채널",
    "Twitter @TTAvatars": "트위터 @TTAvatars",
    "Telegram @trendavatars": "텔레그램 @trendavatars",
    "Github @TTavatars": "Github @TTavatars",
    "Our all-in-one AI powered platform": "AI 기반의 올인원 플랫폼",
    "Terms of Service": "서비스 약관",
    "Privacy Policy": "개인 정보 보호 정책",
    "© 2024 TT Avatar's Marketplace, All right Reserved": "© 2024 TT 아바타의 마켓플레이스, 모든 권리 보유",
    "Choose your desire TRND Avatar & contribute USDC (BASE)": "원하는 TRND 아바타를 선택하고 USDC (BASE)를 기여하세요",
    "Token Name": "토큰 이름",
    "Trend Token": "트렌드 토큰",
    "Token Token": "토큰 토큰",
    "$TRND": "$TRND",
    "Chain": "체인",
    "Base Mainnet": "Base Mainnet",
    "Max Supply": "최대 공급량",
    "21,000,000": "21,000,000",
    "Launch Price": "출시 가격",
    "0.21$": "0.21$",
    "Total TT Minted": "총 TT 발행량",
    "20999919.87": "20999919.87",
    "Personal TT Minted": "개인 TT 발행량",
    "1.4858": "1.4858",
    "($1.4808)": "($1.4808)",
    "Total Affiliate Commission Paid Out": "총 제휴 수수료 지급액",
    "1078": "1078",
    "Personal Commission Earned": "개인 수수료 획득액",
    "364": "364",
    "RANK-TT": "순위-TT",
    "Joined Since": "가입일",
    "Recently Joined": "최근 가입",
    "TT Avatar Bought": "구입한 TT 아바타",
    "Total TRND Supply": "총 TRND 공급량",
    "Personal TRND Minted": "개인 TRND 발행량",
    "Maximum Earning Capacity": "최대 수익 능력",
    "TT Avatars": "TT 아바타",
    "Crypto Newbies": "암호화폐 초보자",
    "APR: Up to 84%": "연간 수익률: 최대 84%",
    "Max Cap 250%": "최대 한도: 최대 250%",
    "Price : $110": "가격: $110",
    "BV $100": "BV $100",
    "Buy": "구매",
    "Crypto Enthusiast": "암호화폐 애호가",
    "APR: Up to 108%": "연간 수익률: 최대 108%",
    "Price : $550": "가격: $550",
    "BV $500": "BV $500",
    "Buy": "구매",
    "Crypto Entrepreneur": "암호화폐 기업가",
    "APR: Up to 132%": "연간 수익률: 최대 132%",
    "Price : $1,100": "가격: $1,100",
    "BV $1,000": "BV $1,000",
    "Buy": "구매",
    "Crypto Investor": "암호화폐 투자자",
    "APR: Up to 156%": "연간 수익률: 최대 156%",
    "Price : $2,750": "가격: $2,750",
    "BV $2,500": "BV $2,500",
    "Buy": "구매",
    "Crypto King": "암호화폐 왕",
    "APR: Up to 180%": "연간 수익률: 최대 180%",
    "Max Cap 300%": "최대 한도: 최대 300%",
    "Price : $5,500": "가격: $5,500",
    "BV $5,000": "BV $5,000",
    "Buy": "구매",
    "Blockchain Mogul": "블록체인 거물",
    "APR: Up to 204%": "연간 수익률: 최대 204%",
    "Max Cap 300%": "최대 한도: 최대 300%",
    "Price : $11,000": "가격: $11,000",
    "BV $10,000": "BV $10,000",
    "Buy": "구매",
    "Bitcoin Billionaire": "비트코인 억만장자",
    "APR: Up to 228%": "연간 수익률: 최대 228%",
    "Max Cap 300%": "최대 한도: 최대 300%",
    "Price : $27,500": "가격: $27,500",
    "BV $25,000": "BV $25,000",
    "Buy": "구매",
    "CryptoCap Tycoon": "크립토캡 거물",
    "APR: Up to 252%": "연간 수익률: 최대 252%",
    "Max Cap 300%": "최대 한도: 최대 300%",
    "Price : $55,000": "가격: $55,000",
    "BV $50,000": "BV $50,000",
    "Buy": "구매",
    "BV": "BV",
    "PRICE": "가격",
    "Your Avatars": "당신의 아바타",
    "Rewards Per Second": "초당 보상",
    "Total claimed": "총 청구",
    "Total Pending Rewards": "총 대기 보상",
    "Daily Rewards": "일일 보상",
    "Weekly Rewards": "주간 보상",
    "Monthly Rewards": "월간 보상",
    "Yearly Rewards": "연간 보상",
    "Date": "날짜",
    "Type(Unilevel,RB)": "유형(Unilevel,RB)",
    "To": "받는 사람",
    "Amount": "금액",
    "Swap": "스왑",
    "You Pay": "당신은 지불",
    "You Received": "당신이받은",
    "TRND": "TRND",
    "Balance": "잔액",
    "Tx hash": "거래 해시",
    "Price": "가격",
    "Amount TRND": "양 TRND",
    "Amount USDC": "양 USDC",
    "Team Turnover": "팀 매출액",
    "Partner Activity": "파트너 활동",
    "Total Weekly Turnover": "총 주간 매출액",
    "Wallet address": "지갑 주소",
    "Rank": "순위",
    "Avatar Owned": "소유 아바타",
    "Total Partners": "총 파트너",
    "Last": "마지막",
    "Current": "현재",
    "Total Team turnover": "총 팀 매출액",
    "Approve": "채기",
    "General Stats": "일반 통계",
    "Symbol": "기호",
    "Total Supply": "총 공급",
    "Circulating Supply": "유통 공급",
    "TRND Price": "TRND 가격",
    "TRND Token Contract Address(Base)": "TRND 토큰 계약 주소 (기본)",
    "Taxation": "과세",
    "Get your Website Designed and Published using Al, with TrendifyWeb.": "TrendifyWeb를 사용하여 Al로 웹사이트를 설계하고 게시하십시오.",
    "Create & manage your own crypto tokens across multiple blockchain networks.": "여러 블록체인 네트워크에서 나만의 암호화 토큰을 만들고 관리하세요.",
    "TrendPad: Empowering Innovations - Your Gateway to the Future of Crypto.": "TrendPad: 혁신을 강화 - 암호화폐의 미래로 가는 관문.",
    "Swap your any Coin with your favorite once now with Trenddx.": "지금 Trenddx로 좋아하는 코인으로 교환하세요.",
    "Watch Ads and earn rewards or be a Advertisers only on Trendads.": "광고를 시청하고 보상을 받거나 Trendads에서 광고주가 되세요.",
    "Explore Now": "지금 탐색",
    "Coming Soon": "곧 출시",
    "Sponsor Address": "스폰서 주소",
    "Referral Address": "추천 주소",
    "Copy Link": "링크 복사",
    "Stake": "스테이킹",
    "UnStake": "언스테이킹",
    "Repurchase": "재구매",
    "Dashboard": "대시보드",
    "Buy TT Avatars": "TT 아바타 구매",
    "Avatars": "아바타",
    "Avatars Minting": "아바타 민팅 보상",
    "Swap": "스왑",
    "Rank Bonus": "랭크 보너스",
    "Team Statistics": "팀 통계",
    "Token Details": "토큰 세부 사항",
    "Trend Products": "트렌드 제품",
    "Referral Link": "추천 링크",
    "HOLDER": "홀더",
    "TRND TOKEN": "TRND 토큰",
    "Log Out": "로그아웃",
    "FOLLOW US": "우리를 따르라",
    "Connect Wallet": "지갑 연결",
    "Total Rewards (Unilevel + RB) Earned": "총 보상 (Unilevel + RB) 획득",
    "Total Rank Bonus Commission Earned": "총 랭크 보너스 커미션 획득",
    "Claim": "청구",
    "Total Unilevel Commission Earned": "총 유니레벨 커미션 획득",
    "Total Rank Bonus Commission": "총 랭크 보너스 커미션",
    "Total Rank Bonus Commission Claimed": "총 랭크 보너스 커미션 청구됨",
    "Ads Watched": "시청한 광고",
    "Ads Remaining": "남은 광고",
    "Watch Ad": "광고 보기",
    "Rank Bonus": "랭크 보너스",
    "Level": "레벨"


}